大家幫忙分析下，個男仔係咩心態？？

是咁的，今次好認真搵大家幫手。

打機識左個男仔， 同佢幾岩傾，佢又成日陪我打機，帶我升lv. 佢就話無拍拖，咁都keep住chat啦。

因為我好耐無拍拖慢慢變左個毒撚，加上佢陪我係二次元冒險，我就對佢產生左好感。

但真人見都未見過， 佢有約過我，因為我淆底所以拒絕幾次

呢排忙，好少打機，就無左contact 。佢前幾日係公會group到曲線話自己有女朋友

後來問返佢，佢就話個句係講大話呃我，其實佢無女朋友

究竟邊句真邊句假??? 我已經睇唔透，佢係咪一個周圍flirt女既人

gay

你個名

你係個毒撚
然後識左個男仔

擺明係有女同時想溝你

試過有個ok合睇緣的囡囡，HI左佢三日各三次，結果佢問我可唔可以唔好再騷擾她

有機會你就係佢ff既女友呢